仲有冇人記得上年藍屍傳出嘅所謂「九一一燒山」事件？

有冇覺得「天馬行動」同上年呢單嘢似層相識？

九月十日，藍屍突然間嘅鋪天蓋地瘋傳，包括whatsapp訊息，大公文匯星島，網絡平台香討，港人港地

最後係點，我諗大家都好清楚，就係乜撚都冇發生

當然當時好多人即刻係Twitter 解釋比全世界知，唔關抗爭者事，係抹黑新聞嚟

如果佢地今次真係自編自導自演咁點算

咁就睇佢地表演喇

舊年都有好多假裝修師傅
佔領機場果陣仲有個假記者添
點解香港人係都會中同一招

聽日就梗係支持黃店

推

至於上年藍屍瘋傳謠言之後，
9月12日發覺咩事都冇，就靜到仆街啦
然後就話咩我都係朋友send比我㗎咋

當啲活動藍屍仲清楚過我哋就知一定係有問題

就係唔想有人中伏
隔離post先話大埔tg公海有好多𡃁仔和應個假活動

呢個真

唔好唔記得登記做選民啊

我都係啱先諗返起燒山呢單fake news，
覺得手法太相似喇

唔洗捉鬼嫁啦，對家鐘意幫手攬炒咪由鳩佢！

隔離post見到呢個留言，好同意，劇本

「港共已經分好工：
政府： 李膠超係咁講野，講到有恐怖襲擊咁
連登鬼ac: 係到宣傳活動
黨報： 幫手宣傳天馬行動，方死藍絲唔知

港共做野永遠都係咁柒，一條龍服務，晨早寫好晒劇本，再分豬肉比人角色扮演」

話比你知咩人會用「天馬行動」呢個名

唔好咁善忘，對家唔係第一次用呢啲手段

喱幅文宣好正

我食開果d鋪頭唔係個list度
無計啦，當試新野

起身shopping喇

上年911手足停活動俾面美國佬

係 大家要醒

德國國會縱火案

而且燒山行動唔洗任何手足支援 鬼係邊
自己無留意大channel 就話我唔知 好鬼
提早係鬼
現場公佈係鬼
咁幾時先適合？